連登冇人玩payday2？

見依家免費，所以試下玩

諗住上連登揾下有冇咩post討論下
發現原來一個po都冇

唔識玩

我都唔識玩驚雷人

點玩

我講緊steam個payday2 wo

真係冇人會玩咩

前幾日見佢免費送 拎左

姐係一登入就有？

要上steam個網 搵payday 2

糞game

唔知呀

唔玩steam驚 唔曉

唔洗玩

我都有down到，仲研究緊點玩，就算跟足人哋網上d攻略都係過唔到

有玩

個ecm jammer點用，放左上場都有人報到警嘅

牆

得廿秒好似

但我玩car show果個幾乎裝左上場就開始倒數
[size=2]有可能係動作慢/size=2]

遲d仲有無得down

佢得500萬份免費，你盡可能拎左先

一齊玩

玩左一陣 覺得隻驚麻麻地

以前有玩 依家冇電腦玩唔到

依隻驚冇三個朋友陪你玩就唔好玩

你玩街場一係就人地一個搞掂晒 你就得個睇字

一係就大家都戇鳩鳩咁 之後就不斷re game